芫荽其實唔應該存在係呢個世界上

屌你老母聞到芫荽浸味都已經開始想噁
芫荽真係臭到仆街，我真係唔敢相信有人將啲咁臭嘅嘢放落口度
d人重同我講：吓，芫荽好香喎
我心諗屌你老母嗅覺有問題就去睇醫生啦
最近見到太多芫荽po有感而發

芫荽根本就係垃圾係狗屎係地底泥

ching識d野

同閪芹一齊絕育啦

你唔閪識食

真 兩樣都好撚難食

奧勒岡? Rosemary? Theme? parsley?

渣ga

好好食 jap jap jap

西芹點同，你拎黎同啲雜草比

平時雞煲入面啲芫茜正到，打邊爐可以切碎佢同豉油一齊點，又有可以成條淥當菜食

唔撚食芫荽嗰啲人先唔應該存在係呢個世界上

其實係唔係人體基因導致？同一樣野反差咁大

我好中意食❤❤❤❤

走啦

or6a2

彭麗緩個閪臭啲定閪芹臭啲?

食野個陣如果有少少芫荽放左入個口， 就可以全部lur曬出黎

芫荽臭d

芹菜西芹真係好撚難食芫荽反而我覺得幾香

韮菜同介菜先係唔應該存在係呢個世界既野

臭茜

根據統計鍾意食嘅都係臭雞/肥婆

唔洗爭，都係垃圾

一定係閪臭，陣咸魚味難頂過芫茜

你食慣屎乜都話香架啦

屌真係身邊識啲女仔正常小小都唔食臭茜
食個啲一定會格閪同樣閪

隔住個mon都聞到陣閪味

九層塔先垃圾

G持食西刑事化

唔食茜果d九成九都係仆街黎

傻閪食芫荽

睇黎你食開屎

有人自認仆街

食芫茜
但極度討厭芹菜

連登返莞荽大聯盟 正式成立

On99

好臭呀

食得芫荽奶得閪

芫荽皮蛋真係好食到爆

支那人定芫茜唔應該存在d ?

芫荽皮蛋湯
哇屌你老母好飲到仆街
仲有台灣果隻芫荽撈面又係正
之前出果隻芫荽薯片冇得輸
總結 芫荽好撚好食

好肚餓

真係白痴 我唔食芫茜畀人話揀飲擇食

下次我比嚿屎你哋食 你哋都唔好揀飲擇食啊

同想啲低下階層都唔食

配蒸魚一流

想嘔

俾狗食

屌你老味

西芹先係垃撚圾
芫荽最撚好食唔該

多青唔該

正

推

臭閪

別名係臭西

見撚到都作嘔

但係打邊爐有佢喺度正好多喎
佢隻味有佢喺個煲裡面，啲牛、雞、豬即刻升一個grade

鐘意食到係屋企窗台種

睇到嗰名都覺得臭

糟蹋晒啲食物，邊爐有臭西可以成煲扔咗佢

好食喎

咁撚好食 你唔閪識食

不知幾正
粉面有得加一定重莤

有個西音嘅都好難食
芫茜西芹西蘭花，根本生化武器

打邊爐落左可以成煲唔要

西蘭花都難食？
咪又係菜

好撚正

有臭茜浸落米線湯底先爽
成碗野唔洗要

On lun 9唔識食 芫荽香撚到傻

on9先會食臭茜

你就係

dllm 收皮啦
自己唔鐘意關我地撚事

jeng，more～

樓主細蚊仔

真，好撚臭

說得太對了！

吓 芫荽好香喎

睇你配咩啦 屌你 當沙律食點幫你

邊撚到好食 陣味根本臭嘅

芫荽好香喎

吓，芫荽好香喎

屌你真係唔撚識架喎茜係香架！！！

啲垃圾唔識食，好正常

聽講係基因決定你中唔中意食芫茜

絕對認同，芹菜聞到就覺得頭暈、芫荽反而可以大把大把塞入口

樓豬小朋友？得小朋友會唔鐘意食

要睇同其他食物夾唔夾

唔食芫荽
但飲到芫荽湯

冇辦法同鍾意食芫荽嘅朋友出街食飯

睇醫生未

g持

ching食開屎唔使周圍同人講

成班基因缺陷喺到怪芫荽

Thyme?

之前睇過個研究，係未進化嘅人類先接受唔到芫荽味，希望樓主下一代可以進化到

不知幾好食。
芫荽 苦瓜 榴槤

我好中意喎

細蚊仔

本喵認同

世界大戰post

我就覺得好食嘅

試下芫荽味家樂氏一粟米片

石原都係忠實芫荽支持者垃圾反荽撚不願面對

睇正負皮數就知結果

整沙律+小小
立即鮮味提升一個level

反芫荽都係生仔無屎忽嘅短命種

負評 拉

鍾意食芫荽=藍絲
反芫荽=正常人

咪就係

正到🤤🤤

你唔鐘意屌閪係咪要講呢個世上唔應該出現閪？

我屋企大小老幼都鍾意食 係咪你平時食開壞嘅莤

三色豆vs芫荽
三色豆for sure

連登仔果然係小眾
咁撚多人食臭茜

樓主唔識食廢物

啱啱食飽見到相反胃....

你全家基因有缺陷聞唔到臭茜味啫

好惹味wor

研究指出原來與你的基因有關，人本身擁有某種基因，自然地會對於「茜味」有異常敏感，即看看甚麼基因吧！美國康奈爾大學(Cornell University)的研究《A genetic variant near olfactory receptor genes influences cilantro preference》顯示，科學家在接近3萬人身上做過基因掃描，又透過交談詢問他們是否喜愛芫荽、或對芫荽味道有甚麼感覺，最後科學家在追尋下發現，在討厭吃芫荽的人身上找到OR6A2這組嗅覺基因，而擁有這組基因的人會對於醛類化合物（aldehyde）特別敏感，當他們聞到芫荽時卻像聞到肥皂或泥臭味，所以才會產生厭惡。

有呢種垃圾基因嘅廢物都要強制絕育

why not both

當菜食架喎，陣味正到仆街

有臭茜 玉皇大帝都無面俾！！

通常智商唔夠先會頂唔住芫荽陣味

係好憎食

我老婆打邊爐，聞到隔離枱芫茜皮蛋湯，即時要求調枱

芫茜好食喎！有冇食過芫茜雪糕🤤😍

研究指出：食荽者普遍較反荽人士五官端正

芫荽可以要黎薜閪臭
好有用

爽過食大麻

打邊爐必食 冇芫茜差好遠

荽味咖啡好好飲

邊到買的
食住芫茜覆呢個post

coriander / cilantro

Sogno Gelato 黃店

地址: 荃灣楊屋道1號荃新天地2期UG樓85號

巴打平時光合作用？

呢啲賤種臭垃圾植物真係比乞衣食

臭草腥味 頂唔撚蒲呀

爆香黎煮野真係好屈機

天生有缺陷先憎芫茜

正，下次去試下

會唔會係你基因有缺憾食唔到佢好味之處

好鍾意蔥但好憎芫荽，出街食野如果兩樣撈埋一齊既話我會寧願走哂佢

小朋友先唔識食芫荽

茜好食呀 唔好食咩？

基因缺憾分唔到臭屁蟲同芫荽味然後話人基因缺憾

當菜食

唔食蔥同芫荽既人其實唔應該存在係呢個世界上

上面好多細蚊仔偏食 唔食芫荽

會唔會係你基因有缺憾食唔出難食嘅味道呢
好似呢個世界上有人鍾意食屎咁樣

on9仔先唔食

細個俾老母迫飲臭茜湯
次次都飲到嘔

臭到仆街
聞到都想嘔

如果我屋企人真係迫我飲
我諗我成碗嘢倒落廁所都似

關細路撚事 你以為苦瓜呀
嗅覺基因係咪過左某個歲數就會mutate

無辦法
有啲人就係因為某隻基因 (OR6A2)
所以天生唔鍾意芫茜隻味
人哋維基都有講

利申對芫茜冇感覺

屌你老母

食臭茜衰撚過大麻道友

你都痴線，芫茜不知幾撚正
一嘢咬落去
嗰陣獨特嘅香氣喺口入面爆開
好撚正呀！！！
簡直係如沐春風
如果以後食唔返點算好呀？？

呢單真係睇幾多次都咁好笑

認同

其實都好有趣，點解一樣嘢嘅味可以咁兩極

專制過中共

真係唔識㗎喎

榴槤都係

細個食親都會想嘔，但大個咗又食得落

所有湯一加想莞茜真係唔洗飲
食蠔餅要挑番晒d莞茜出黎先食得
除左莞茜之外
我食到蝦米都會作嘔

今天先記得聽過人說這叫半生茜

所有湯一加想莞茜

乜嘢嚟

香茜竟吃得出那睿智愈來愈記掛

那意味著它的香年輕不會洞察嗎

啲死廢老先會食芫荽

已經加入左 香港芫荽黨

如果真嘅話 都幾閪客

好難頂啊大佬

仆街 成個post最撚正係你呢句

好撚難食

#41 連登飲食台女神認證

芫荽係世界上最偉大嘅植物類食材，係上帝賜予人類嘅驅邪神器之一。只有惡魔與墮落之人先會對芫荽產生厭惡同恐懼！

負皮竟然多過正皮

榴槤都唔應該存在

連登有很多基因有缺陷的人

西芹係有味厚肉植物，同蘆薈差唔多
拎啲野草雜草比不如話怕醜草好食過西芹不服來辯

正常人行為

西蘭花係你唔撚識者一陣水味草青味，未食過新鮮好食西蘭花唔怪你
但芫茜幾新鮮都係陣臭味，唔係煮法問題

睇點整 就咁食會嘔

閪臭奶唔奶，撚臭含唔含，茜臭好好食

大監製食唔慣，唔好理佢。

羅宋湯一定要落西芹

口感層次同個味都提升咗，咬落一粒粒清清地咁

不要再說了.jpg
天寒地凍 好想即刻整返碗飲下

好撚正喎

巴打我撐你
陣味簡直難食到嘔
我曾經懷疑過人類味覺係咪好似色盲咁有味盲
鍾意食芫荽既係咪天生食唔到佢陣怪味先話好食

落埋呢d大味野蓋過曬食物本身d味
不如鍾意個d值接食呢d大味野，唔好破壞人地心機

我哋反荽派係唔會輸 仲有好多沉默嘅大多數

唔食芫荽正傻閪

屌你老母聞到芫荽浸味都已經開始想奶
芫荽真係香到仆街，我真係唔敢相信有人會覺得咁香既野係臭
d人重同我講：吓，芫荽好臭喎
我心諗屌你老母嗅覺有問題就去睇醫生啦
最近見到太多芫荽po有感而發

芫荽好食

我一食到會即嘔 唔係講笑

好撚好食囉唔該

唔好po圖啊

邊間餐廳再擅自自己落芫荽做配料嘅話唔該即刻仆街死

愛芫荽嘅人從來唔會迫真嘅人食
但往往憎嘅人都會迫其他人唔好食
要呢樣野喺世界消失

憎定愛嘅人先係好人
大家有目共睹

你話打邊爐夾落自己碗到
我尊重你，你鐘意食屎唔好搞到人

果d又要放落個湯到
又要食有呢d爛臭西既產品

不如你去做牛做羊啦
你同食草有乜撚野分別

我西芹岩

鹽西no

正皮全部人渣敗類未進化
好心呢啲人去絕育啦 地球唔需要呢啲垃圾

屌

臭到仆街
每次食米線都一定叫走圓閪

紅蘿蔔敢認第一無野敢認第二

99%人口唔會鍾意食

我呢世都唔會忘記上年過年打邊爐嗰陣啲三姑八婆...
一人夾一堆臭茜喺我個碗度逼我食嘅嘴臉係幾咁猙獰

ching你去一個冇芫荽既世界啦

香草

樓主唔撚識食！ 芫荽 芹 䓤 榴連 最好味 世間美食

直接火化啦

得20%嘅人覺得臭無得享受芫茜嘅香

屋企人聞到芫荽味會作嘔

好好地一碟腸粉硬係要落芫荽...好煩

我唔明點解你地覺得難食就真

芫茜依啲垃圾食物
食完之後食個口都臭撚到仆街
邊個鍾意食就同佢絕交

真心唔明點解可以咁臭！

我就係d咁嘅人
我老豆仲要同我講食落口就會好香
我真係睬佢都曬氣

我係由討厭變超中意，m底